Youtube 有港版黨安法廣告, 有違香港自治法, 美國政府可唔可以做野?

Youtube 有港版黨安法廣告, 有違香港自治法, 美國政府可唔可以做野?

垃圾狗政府, 拎我地納稅人o既錢去賣d 無人睇o既狗廣告!

如果每個見到既人都睇晒佢，佢要比既廣告費都幾甘